時日炸肶

個樣好cute

打錯字

唐氏綜合症

弱智雞
其實係好大隻，但炸完個形狀怪怪地

幾錢

層粉好撚厚

No

28蚊

小兒麻痺？

生炸

哥基條腿